有無手足無做功課係門口罰企緊

邊有人咁傻仔真係做
而家係出而玩緊神魔 今日仲要放早